喺乜嘢情況下你會見到人性嘅陰暗片？

每一秒

每個人做每件事總有目的

又未必話陰暗面既

只係無咁光明，或者獸性少少姐

好問題

心理學黎講,八掛同睇人仆街某程度上係自然演化既結果

比例黎講,女仔多D

人類會做好多野去調整自己既心理.
以及提升自己,增加生存機率.

當你睇到人仆街個陣,你可以用一個高高在上既位置去評論佢地.
從比較而得到慰藉,
呢個過程係零成本高收益既.

而當一個鐘意講八掛既人,去分享人地私隱,係呢個過程.
講是非既人,對聆聽者展示左自己收集情報既能力

(係我地仲係原始人個陣,同伴同敵人既情報非常重要,
展示自己能力都係決定自己係部落地位既一環)

再加上上面既心理自慰因素.

所以好多人鐘意睇人仆街,知人私隱同講是非.

做咩

分手
一個曾經視你如家人既人
當你係陌生人都不如
真係好黑暗

分左手係咁架啦.
唔通老馮當你好朋友或者做你隻兵咩.

但個反差真係好大 唔太適應

咁分左手就咩關係都唔係架啦。

除非你地係朋友架姐

屌閪個陣

成日講 為你好 既人多數都係自私死仆街啦

你唔幫佢 或者 幫唔到佢 果陣就會見到人性陰暗面

混亂、災難時就知
當然有啲人簡單只係去到利益就現形

人喺安全安穩時
個個都係聖人

有，係親人
捱過了傷心、難過
不多聯絡，唔見面，唔想睇埋啲虛情假意

當對厭左你
無晒新鮮感
街上任何一個比你差既女人都會將你比下去，呢個時候呢類男性只係一隻狗公
見女就想屌
但終有一日佢一定會後悔
並付出應有既代價